點睇20歲仔未出國旅行過？

我未試過出國旅行,原因：
1.冇朋友約
2.屋企人成日唔得閒
3.冇錢
4.驚搭飛機(成日發夢墜機,劫機)

我都係20歲先第一次出國

此貼必火，則他媽牛b

其實我諗唔少人都係出黎做野先有錢去旅行
20歲唔係好遲姐

同你一樣，依加靠exchange算了

24歲 最遠去過廣州

大撚把啦

當年我都係。不過大過自己找到錢就去

所以大學一定要讀專科, year 1開始要識找錢 ,yr 2 開始要識投資。 做左3年野 我都已經買左樓